中共又提供笑話一則

耿爽表示，無論台灣島內局勢怎樣變化，世界上只有一個中國、台灣是中國一部分的基本事實不會改變，中國政府堅持一個中國原則、反對台獨、反對「兩個中國」和「一中一台」的立場不會改變，國際社會堅持一個中國原則的普遍共識不會改變。

屌你老母都戇鳩

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

講完一大輪都係打飛機

呢句說話可以應用係任何一個國家